一路射向外太空！日本飛機杯TENGA與火箭公司共同計畫邁向宇宙 發射獨一無二「飛機杯火箭」！

日本飛機杯大廠TENGA繼推出多款令紳士們意想不到的新奇產品後，今日他們決定將與日本知名火箭公司Interstellar Technologies首度合作，計劃打算將飛機杯打造成史上最狂、最獨一無二的「TENGA火箭」，並且「射進」外太空！

事實上早在先前，玩具人本站就已經搶先為各位電電小夥伴們介紹「宇宙TENGA機器人 DX火箭任務套組」，來因應這一次的火箭計劃。

據官方網站所是出的資訊與情報圖指出，這枚TENGA火箭不僅將漆上經典的「標誌紅」以外，更在火箭外表上大大地寫著「愛與自由」，藉此來向全世界傳達「這是一個充滿愛與自由的世界」，不僅可以自由地去愛人，更自由地與你的伴侶享受生活！

除此之外，TENGA火箭也將裝滿多達1000個人的願望，將大家的想法、想說的話、想達成的夢想都通通裝進這個紅色的「TENGA訊息艙」之中，並且與身穿太空裝的機器人「Tenga Robo」一同隨行，將願望通通傳送至太空中。

而火箭內也還有一個是「數據偵測」的TENGA飛機杯，來做為偵測外太空變化的一個工具，當然由於現階段都還是處於亞軌道開發階段，因此實際上並不會停留在宇宙中太久，很快就會返回到地球上。

TENGA創辦人松本光一表示，事實上TENGA×Interstellar Technologies所合作的「TENGA ROCKET計畫」，最大的幕後功臣在於從事太空科技，同時也是名太空發展推動者的堀江貴文先生。

推動此企劃的最大目的，在於希望能夠將「性」、「愛」這樣相當日常化的事情更加地平易近人，就如同火箭外所傳達的「愛與自由」一樣，特別是至今依然有不少人對於「性」觀念較為保守，那希望透過這樣的活動，來促使它更加「親民」，畢竟所謂的「性」就跟吃飯一樣，是生活中的一部分。

TENGA×Interstellar Technologies的飛機杯火箭，預計將在2021年夏季發射出去，更多消息也請鎖定官方的最新情報。

新聞來源：

射上moon都唔益你

射到上太空

畢竟所謂的「性」就跟吃飯一樣，是生活中的一部分。

靠飛機杯滿足性生活

今日四月一號？